國難五金要人! 用20 個口罩換某人既個人資料

真係好大手筆
多謝老細

可唔可以講下咩事??

詳情睇 「國難先生手記」Facebook
大概就係圖中女子留言質疑國難五金煽動手足裝修某黃店，老細覺得唔岩聽，就出手叫人幫佢起底

最新消息：老細已del左post

我地果20個口罩啊

希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

20個好感動 腦細真係好大方

成撚日都好似個死八婆咁
btw 樹熊巴改咗名

得罪人多
改名保平安
最近班環保撚靜左
放佢地一馬

乜班無腦傻閪仲未摺埋咩
仲大大聲「手足」

有得拎廿個口罩出嚟搞無謂野
即係有多餘口罩啦
係有心既 就成本價賣出去
好過做埋on9野

變返 以物易物

好心佢靜啦
成日係網上鬧埋d口水交
同白影一撚樣

到底幾歲人... 好肉酸
仲要得廿個 大佬比廿蚊請唱k咩

條友d氣量 肉酸到

佢仲好意思講「以本傷人」.........
對家有錢過佢多多聲啦

成撚日私怨行先，重煩過公司d怨氣八婆

所以我唔明點解咁多人吹奏佢同白影

真心應該唔夠ta姐玩
二汪三鳩人妻全部都死係佢手上
同埋佢屌得既都係有根有據

仲有玻璃朱

一早就睇呢個政棍李政熙唔順眼
以為全世界都要聽佢支笛
走火入魔

手足唔撚需要你呀！你慳返啦

玻璃朱我諗呀ta 姐都無咩興趣出手啦。。。。

佢自己都會自己攞嚟衰㗎啦

改名做怨婦五金啦

啲熱狗真係特別麻撚煩

發難五金